最近壓力好大想試吓floaton同頭皮spa 有冇巴絲試過

想減輕下壓力
Book左遲啲試吓float
之後可能壓力大個頭爆曬瘡
係啲頭髮下面好煩
想試吓頭皮Spa有冇幫助
有冇人試過邊間好

Float 麻麻地